阿爺懲罰美國唔放何志平，狂沽美股

創意 正評

而家上面的確收緊海外投資

何仔只係condom